[愛回家打機]Gamevice Controller

Iphone official gamevice controller 有冇用家測評可以參考下..

淘寶好多手摯好似個design 唔user friendly..又唔知support or not

想買個手摯玩pubg 同2k..求介紹